真心求教 天氣咁凍 將部冷氣前後掉轉裝掂唔掂？

部陳年冷氣無冷暖功能
掉轉裝會唔會有feel?

心動不如行動 試下咪知

你果然冇令人失望關鍵時刻就會出現

掉轉部雪櫃啦

我都想知，快啲試